[告急呀得返個半鐘就完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉-普選會長兼唔要指模送中(4)

仲有個半鐘就完場緊急呼籲
是咁的
今屆選舉好重要
大家以前pass咗motion要一人一票選會長
一路都俾會計界deep state阻住
加埋公會幫警察套取指紋事件
今次一於將佢哋連根拔起
先上懶人包

點投?
網上投票程序:
投票link

(須登入)
跟住碌落去撳 vote now!
按指示就可以

幾時投?
12月7號1730時前

投邊個?

感謝會員2SodiumHydrogenCarbonate (um 其實係2NaHCO3)提供圖片
今次投3P(Practising)同2N總計令Council席位過半改革派 (#2, 4, 5, 6, 14 - 共3P2N缺一不可)

必投黃:
#4 CHAN Wai Hon, Alan (P)
#6 CHENG Ho Long (P)
#14 WONG Wing Hei (N)

都必要投改革綠:
#2 AU Ki Lun (N)

最緊要要含淚投埋改革藍:
#5 CHENG Chung Ching, Raymond (P)

必不投保守藍(劏房波deep state藍the 任何情況皆不投)(唔投嘅唔使俾number啦係咪先) :
FONG Wan Huen, Loretta (P)
LAI Wan Fung, Jacky (P)
WONG Kim Man (N)
AU Chun Hing (P)
LAM Siu Fung, Frank (P)
POON MAN Sze Yee, Florence (P) (deep state藍)
CHAN Ching Yi (P) (deep state藍)
NG Kam Wah, Webster (P) (deep state藍)
LAM Chi Yuen, Nelson (P) (deep state藍首腦)

解放Council指日可待
請各巴絲多多支持同埋轉發
最緊要就係12月7號1730HRS前投票
詳細分析同sources好快補上 (可以用追故模式食用 應該會方便啲)
請耐心等待
當然歡迎各位繼續提供意見

原posts:

#1
[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,當務之急踢走Big4同劏房波群組

#2
[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,踢走劏房波&Big4群組(2)!

#3
[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉-告急呀劏房波book好檯慶功喇(3)

候選人簡介
手足候選人
Personal Information Sheets (PIS) 上報稱現任屬民主進步會計師之理事共同背書嘅候選人
#4 CHAN Wai Hon, Alan (P)
#14 WONG Wing Hei (N)
樓主點評 - 屬非建制陣營候選人
汁:

(PIS請先登入再撳link)

候選人簡介(續)
手足候選人(續)
2016年會計界選委民主進步會計師名單
#6 CHENG Ho Long (P)
樓主點評 - 屬非建制陣營候選人(感謝會員朱芊雪提供資料)
汁:

都係請先登入再撳link

候選人簡介 (續)
綠但以往屬改革派之候選人
#2 AU Ki Lun (N)
樓主點評 - 未知實際政治聯繫, 但於公會政策上屬開明派
因為今次改選大量Practising位
所以都務必要投改革派一票
先可以推得走deep state
汁: 煙仔何唔貼link

請先登入再撳link

候選人簡介(續)
改革派淺藍候選人
2016年會計界選委ABC.P.A.名單
#5 CHENG Chung Ching, Raymond (P)
樓主點評 - 呢位候選人最具爭議
屬建制陣營候選人同埋係政協亦係HLB老闆(鳴謝會員贊奧比利提供資料)
但同其他藍到黑候選人狗咬狗骨
主張改革一人一票選會長
因為我哋唔夠人所以係權宜之計要含淚投埋
(當然佢會唔會反檯冇人知
所以請大家自行衡量)
汁:

#14 WONG Wing Hei 力撐
鳴謝會員AAAAAAAAAAAAAAAA提供資料
HKAAP都力撐

鳴謝會員9菜兵團提供資料
另外力撐嘅仲有梁繼昌

同埋會計secrets

鳴謝會員AAAAAAAAAAAAAAAA提供資料

雖然

2016行政長官選舉報導
經濟日報唔貼link

鳴謝會員2NaHCO3提供資料(以Ching所言話佢只係衰onx埋咗去)
另外鳴謝會員雲化馬提供FC

不過
上面有咁多手足背書
深信大家都會幫手揀埋嘅

候選人簡介(續)
(其實大家都未必有興趣睇
但為保持透明度
一定會貼晒出嚟)
(較光咗個色容易啲睇)
悶之中先貼個juicy啲嘅
會計妹!

劏房波ADF (藍到黑Deep State) 系統
#12 POON MAN Sze Yee, Florence (P)
樓主點評 - 屬建制派候選人, 中聯辦支持, 且屬劏房波派系 (鳴謝會員史提芬周國腎提供資料), 所以必須踢走

汁:

個PIS都好笑過人
請登入後先撳link
呢個我覺得幾好笑

無時間喇

候選人簡介(續)
劏房波ADF (藍到黑Deep State) 系統 (續)
2016年會計界選委計你一票名單
#9 LAM Chi Yuen, Nelson (P)
#11 NG Kam Wah, Webster (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人且為劏房波傀儡(鳴謝會員2NaHCO3提供資料)
故必須踢走
汁: HK01唔貼link

候選人簡介(續)
劏房波ADF (藍到黑Deep State) 系統 (續)
偽素人
#3 CHAN Ching Yi (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人且為劏房波傀儡(鳴謝會員2NaHCO3提供資料)
汁:

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統
2016年會計界選委V18會計專業聯盟名單
#7 FONG Wan Huen, Loretta (P)
#8 LAI Wan Fung, Jacky (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人, #7係PwC老闆同埋有傳想挑戰會長, 唔係唔踢佢落嚟下話
同埋#8 係EY老闆
汁: HK01唔貼link

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統(續)
2019理事會選舉年獲Big4老闆們背書之候選人
#13 WONG Kim Man (N)
樓主點評 - 港燈電力投資(HK.2638)CFO
屬建制陣營候選人
踢埋佢走啦
汁: 煙仔何唔貼link

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統(續)
#1 AU Chun Hing
樓主點評 - 屬建制陣營候選人
Deloitte啲老闆咁好
仲要爬到咁高
一定係goodest boss啦
#曲
汁: 文妓唔貼link(有佢哋認證我唔搵Deloitte 個網俾大家應該冇異議呀可)

候選人簡介(續)
藍到黑Big4系統(續)
今次選舉與若干建制候選人同屬匯計未來名單同埋係BDO老闆(不用分得那麼細啦過多陣可能取代PKMG呢)
2nd tier老闆出名刻薄㗎啦
投佢咪石頭同腳囉
#11 LAM Siu Fung, Frank (P)
樓主點評 - 屬建制陣營候選人
汁:

請先登入再撳入去睇

FAQ:

1) 點解有7票要射兩票落海?

選入五個就夠數
而且俾票人一不小心就會我哋自己陰溝裏翻船

2) 又話deep state 一定要趕走 點解唔投埋Big4?
Big4動員能力高啲
佢哋見唔對路會保自己先
今次除咗KPMG個Roy Leung續任之外3間都重選
一定棄ADF
狗咬狗
所以我哋一票都唔射俾佢

3) 咁如果真係好想投晒點算

如果你真係好想嘅
剩返兩票就投Big4派系
因為絕大部份嘅手足票都唔會投Big4咁FAQ#1嘅風險唔大
但又可以阻住ADF

歡迎繼續提問
小弟會加入FAQ

得返不足個半鐘 大家加油

幫手推多幾下啦千億巴

push

熊巴幫手推我推唔郁

真
快喇大家

謝春宵巴幫推
感激不盡

抵錫

推

推呀

謝大埔巴推post

熊巴

Pish

唔好俾佢停

召喚audit狗

推唔郁

Auditor 唔好扮投唔到票
忙都要投呀

係
Sad到
冇計啦個algo 係咁

再黎

屢敗屢戰

好似成功推返上去喇

幫

連推上限已到

謝驚賊巴幫推
感激不盡

茄牛通絲好好呀成日嚟幫手

繼續推多下

熊巴我哋推咗上熱門喇 (上班台)

無人睇上班台

Cctoy?

係咪要過去開

You have one hour left

推埋去啦

係啦唔理喇照推
信念

唔想指模送中就好投票啦

謝牛丸巴埋嚟呢邊

push!!!!!!

10分鐘唔使就投完

1

推多下保溫

2

3

得閒巴見到你真好

4

5

謝絲打
何況我哋機會好過渺茫
點解唔做

第六下

係呀大家要加油呀

第七下

100

第八下

第九下

99

第十下done

98

97

96

95

94

93

咩叫背書？

有冇得玩接龍推爆佢

謝Ghoiohn大力Gchi

熊巴我要你

92

唔得呀推到我哋相遇為止

Endorse

你開先

咩題目好？ 英文地名有冇興趣

仲有9個字完場

Push

可以

打個茄輪

咪過黎呀

謝星巴幫推

Hong Kong

好冷淡
戲劇效果嚟

Geneva

來人啊

你幾時完

自己fing

投票要人呀

Aberdeen

要一齊fing再交纏埋一齊

示意但係用脷

有冇得3p

New York

呢度玩開多P

Kingston

繼續唔開停

多人運動

Newcastle upon Tyne

Edinburgh

嚇走晒人喇

Honolulu

上到熱門未啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

點會

熊巴終於

應該未

wa diu U字頭有啲少 Utah

就夠鐘

Hsinchu
再嚟

蒸清回來了

raymond cheng

最後半個鐘
加油

有冇埋華師COUNCIL 名單定填黎都哂柒氣?

仲頂到多一下 Ulster

蜀中無大將
廖化作先鋒

華師唔係同ADF千萬縷咩
最好唔使填滿佢
如果逼不得已好想填先填Big4

謝gayau巴

佢老豆好把炮wo

Reykjavik
我都諗唔到再點俾多個U你

仲有半個鐘

係我哋陣營冇P
做得老闆都藍

係
最後衝刺

Kentucky 冇fried chicken

推一下

咁我都用省名先兼還返個Y俾你
Yukon Territory

我愛祖國 Yorkshire

連尼住我要熱門呀dllm

連尼住係唔會理我哋

Exeter
祖國

student member表示考慮轉會

但有得揀都唔好轉次級會
意思係ACCA/CPAA

會唔會今晚出result?

多謝 Mustang (絲?) 幫推

唔知
我會mon

Reading

最後15分鐘
把握最後機會

最後衝刺推埋呢十五分鐘

George Town

多謝老馮巴緊急關頭幫手

讀書絲歸隊

Northampton 我係英國人呀hi

撐手足係老馮架

眼巴今朝好似冇見到你嘅偷懶
講笑

Nepal
唔諗咁多

Leicester 李城！

好
多謝你呀個個都咁諗就好啦

條條大路通陰間Rome

咩完

8分鐘
冇時間喇

最後10分鐘
推一推po

你知我講咩嘅

謝碧巴幫推

23/12

我早啲
21/12
之後過嚟陪你

Edmonton 想去滑雪了

5分鐘
FINAL CALL

最後5分鐘

Nevada
賭錢

Molamola

Amsterdam smoke weed everyday

最後一分鐘

完
多謝各位巴絲鼎力襄助
胡忠之約
訂於普選會長之時
請各巴絲帶同媽咪麵到AGM相認

molamola

完了

辛苦哂各位

辛苦曬大家今晚早啲抖

講笑唔好認真
有心就得喇

Melbourne
Hea

終於解脫

Mola

都辛苦絲打喇

係
我會繼續mon
有消息會同大家講

辛苦哂

呢度咁多巴打驚咩

都辛苦蒸清喇

截止了，感謝樓主感謝各位巴打，我們盡力了，希望果5位可以贏到，唔知幾時出result。

感謝巴打幫手
我哋有消息會即刻post上嚟
希望ok啦

感謝A巴gchi

BB
辛苦晒

定仲醉緊

推完等放工岩岩好

啱呀開心事嚟嘅
今晚大家早啲放工啦

放工係咪就可以

全港最大.jpg

公會最新回應，文中大意即係話係咁的啦，想入會呀po po 話要指摸就要給。完全無邏輯可言，果然是建制控制的公會，唯一希望就係民主改革5位入曬理事會之後取消惡法。

垃圾會

辛苦樓主，希望快d 有消息

個Po靜咗就開始掛住安巴

其實最遲係10號即係AGM日
一直關注事件

唔使掛
小弟喺度

又回秒

我估應該 聽 / 後日有消息，就算唔係official 都有消息人士架喇

因為想約你

應該係

LM 等睇消息

巴打現實溝女一定好勁

唔係啦
冇咩豔福

一齊等

Master 巴做咩唔開心

蝗語

其實可能係少聽
但唔會係蝗
佢本來就有正統嘅解釋
指受款人(Payee)喺支票嘅背面可以簽名將張票轉俾第三者(除非票面註明Not Negotiable)
個簽名後來就用作比喻一種認可(俾埋錢個第三者𡃓)

附上兩本支票簿嘅說明
上為花旗
下為行山

其實用呢個比喻係職業病

如果令你誤會咗就十分唔好意思喇

超巴做咩飲悶酒
嚟

覺得好無力
between個選舉幾時有結果

最遲10號AGM應該有結果
但唔知會唔會早啲

大家一齊喺度頹下吹水都幾好吖

聽日再追post
訓先子安巴

其實除咗要報導結果之外呢度得返吹水嘅用途
超巴晚安

隨便啦，大家都係等result

冇錯
其實喺度傾accounting/auditing standards 都得㗎除咗我堅唔識FRS4/17同AS41之外應該都答到兩句嘴

好似有結果啦喎

可以開新post

華巴辛苦晒

有咩

唔辛苦
已完

HKICPA唔覺嘅

Result 出咗，we made it, 5 位全入！

汁我搵唔到嘅

Member area 要log in

等等cap

真的嗎

應該係
等等login cap
俾3分鐘我

目標人物全數入選
多謝各位支持

美中不足係Nelson點都踢唔走
Loretta 入就預咗 鬼叫係Big1

正，同我廢撚左個乜9入會要求佢

係咪應該send封email去俾全部Council members 要求佢哋回應訴求

gchi
有無文筆好既巴絲

唔係喎，各自draft好似好啲
廢事露底

咪一樣
係驚佢哋唔aware啫

恭喜各位😏

Big4係咪要退出

終於成功，樓主創造歷史

推一推

大獲全勝︱民主、改革派奪會計師公會理事五席 料爭取廢除收集指模要求

s

推, 恭喜各位, 樓主既推post 應記一功!

今晚係咪又要

樓主👍👍

謝春宵巴Gchi

美中不足係俾Nelson Lam 仲入去, 不過不足為患

你大我呀?!.jpg

關我咩事
梁繼昌同搵丁點都有牙力過我啦
謝A巴成日推就真

辛苦9菜絲成日幫手

巴你個名我鍾意

終於有
Pin呢個開心啲

我10號先得閒寫
到時隊個draft上嚟集思廣益下
(如果冇人做)

大家都一樣㗎
冇大家推我點推都冇用

睇下佢哋會唔會又狗咬狗

超巴

Master巴

巴打好波

熊巴都辛苦晒
今晚幫你

Hello

So sleepy

萬梓良都咁精神你點可以瞓

咁攰

咪唔攰囉

會計師公會有新會長啦！

Pinned

喂吔又污染我個post